IPhone SE 2 的確存在！支援雙卡雙待有希望？

一直傳出 Apple 有意推出入門級的低價版 iPhone，如同幾年前推出 iPhone SE 一樣，不過之前一直是推測，仍未有任何比較可靠的證據來証明該機的確存在。但日前從歐亞經濟委員會的監管資料庫中出現該機的蹤影，成為最有力的證據。

監管資料庫過往已暗示過各種新產品推出，包括 AirPods、iPhone 7、新 iPad 等，而現在從資料庫中發現全新的 iPhone ID，而且仍有一部未發表的 iPhone，而此 iPhone 極可能是 SE 2。

要留意通常會在資料庫中出現的話，都會在近期出現，就似 HomePod 或新 iPad 一樣。除此之外，有傳新機將有雙 SIM 卡設計，不過雙 SIM 卡設計的智能手機於美國並不是很受歡迎，反而在美洲、歐洲和亞洲市場卻非常流行，如果蘋果真的發佈雙 SIM 卡設計，或可以挖掘新的客戶群。

apple終於肯發明雙卡雙侍喇

出左既話買嚟做後備機幾好

唔好出se

有冇3.5mm

採用定發明呀

唔使諗， 一定冇

仲好，唔洗多個孔入塵

幾時可以迫使 電訊商用 e sim

發明

AN機班友搭時光機抄APPLE先有得用咋 唔係邊有可能早過APPLE